有冇人老細係星加坡人？

極度自我中心 假民主
永遠要跟佢個套去做

死坡狗

neoderm,垃圾

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

星馬華人出老千

出左名癲

第一份工老細係拎新加坡護照既潮州人，孤寒，自我中心，鐘意鬧人，要我地24小時on call

而家諗起都好嬲

我嗰個好撚鍾意問問題
仲有d嘴臉勁乞人憎

韓人腦細 仆街level表示有得揮

係咪勁階級？

好撚死板...compliance大過一切
完全唔諗d野係唔係practical

正宗香港人都好多仆街老細

係 試過好幾次同個邊d finance人講野
講到火都黎

最on9係佢地覺得自己好醒